私樓仔求女一齊住

有私樓（九龍），一個人住，二十中，有冇女有興趣？條件再傾

男人有J 可唔可以住半個月？

倒貼OK?

講起呢樣，喂呀哥身體自主啦，我驚被metoo咋（堅驚）。所以其實個post都係拋磚引玉，傾兩句再決定

pm

全部私樓仔都咁肉酸架？

搵女扑野都唔洗上黎開post呀

我做雞搵得仲多啦

香港地時間好寶貴，冇話咩肉唔肉酸，你有時間咪慢慢搵，唔洗罵人

嗯，扑野還扑野，住還住，搞清先啦傻hi

有樓都冇女埋身要上黎搵 肯定好撚樣衰／污糟／變態

成日開怨世po，好撚危險，絲打睇路

肥婆ok?

間屋幾大？有冇車位？

我係女 但係有J 咁住唔住得?

唔朴野咁點解一定要女呀？
屌你老母

你所有女性朋友都要同佢發生關係？

咁咩目的一定要搵女先

你好似冇答我問題
咁唔發生關係點解一定要女呀
屌你老母

揾女揾到上連登，睇黎你都係個幾毒幾樣衰幾無人脈既私樓仔

狗公都算
狗公到咁撚蠢真係

on9 仔

特意為你送上一個負評